

 To, že naša polícia väčšie zhromaždenia nezvláda je verejne známe. Ibaže tempo  akým sa táto neschopnosť stupňuje je zarážajúce. Dnes na námestí nevedeli ochrániť dopredu ohlásený a schválený  pochod. Jedným z ústavných práve je práve právo zhromažďovať sa.  Ani jedna demokratická krajina s tým nemá problém. Škoda len, že Slovensko nie je demokratická krajina. Naša krajina je skôr africká krajina tretieho sveta uprostred Európy. 
 Posledný týždeň som mal ako avatara na facebooku oznam, že podporujem dúhový PRIDE. Pár ľudí sa prestalo so mnou baviť (opäť som zvýšil počet ľudí, ktorí sa mi vyhýbajú), pár ľuďom to bolo jedno a niektorí sa ma pýtali, či som teplý.  Ja som im však odpovedal niečo iné.  Plne podporujem tento pochod, lebo podobne aj ja, ako títo ľudia, som zažil číru nenávisť. Čistú otvorenú nenávisť, ktorá vás nenávidí už len preto, že ste.  Zažil som ľudí, ktorí mali predo mnou predsudky už len keď ma videli. Boli nesmierne netolerantní a každého, kto vytŕčal z davu nemilosrdne kosili. Dúhový PRIDE bol aj o tom poukázať, že na Slovensku veľa tolerancie a slobody nie je. 
 Áno uznávam, že aj Dúhový PRIDE má svoje chyby a každý tam išiel s inou motiváciou. Ale väčšina z tých ľudí chce len slobodu. Chce len, aby ich nikto neobmedzoval a nenávidel. Chcú len rovnaké práva.  Áno uznávam, aj medzi homosexuálmi sa nájdu zlí ľudia. Ale takí sa nájdu aj medzi heterosexuálnymi. 
 Pre mňa bol Dúhový PRIDE o tom, že na Slovensku potrebujeme slobodu a rovnosť prístupu ku všetkým. Bol o tom, že považujem za úbohé, ak si jeden človek myslí o tom druhom , že je niečo podradné. Presne tak ako to robia fašisti. Najsmutnejším ma robí to, že veľa Slovákov s týmito ich počinmi sympatizuje.  Slovensko je zakliata krajina, kde je možné všetko. Bohužiaľ tohto pochodu som sa nezúčastnil, lebo neviem byť na dvoch miestach naraz. Nabudúce to určite zmením. 
 Slovensko je krajina plná nenávisti. Nenávidíme Maďarov. Nenávidíme Rómov. Nenávidíme homosexuálov. Nenávidíme Američanov. Nenávidíme podnikateľov. Najnovšie nenávidíme aj Čechov. Milí Slováci toto treba zmeniť. Nemôžeme byť takto zakomplexovaní. 
 Ak niekto vidí za Dúhovým PRIDEom provokáciu, tak je neznalí problematiky. Tu ide skôr len o to, že aj títo ľudia sa snažia hľadať svoje šťastie. Problém s požiadavkou homosexuálnych manželstiev by sa dal vyriešiť veľmi jednoducho. Odštátnením manželstva. Celá Európa je postavená na kresťanských princípoch, tak by sme aj toto mali vrátiť cirkvi.  Pre štát by už len ostali registrované partnerstva, ktoré by mohol uzavrieť hocikto s hocikým (napríklad by museli žiť v tej istej domácnosti), lebo by to potrebovali len na legislatívne zjednodušenie. 
 Nenávisť je podľa mňa tá najhoršia emócia, ktorú môže človek zo seba vydať. Slovensko je plné týchto emócií. Semienka nenávisti sú v nás hlboko zakorenené a preto sme zakliata krajina. Negativistický národ, ktorý sa nevie vysporiadať so svojimi komplexmi.  Tuším idem opäť oprášiť myšlienku na emigráciu z tejto krajiny... 
   

